Defarge ging als laatste en sloot de deur.
"Moed, mijn lieve Lucie," zei meneer Lorry, terwijl hij haar ophief.
"Moed, moed!
Tot nu toe gaat alles goed met ons - veel, veel beter dan het van heeft laat met veel arme zielen.
Vrolijk je op en heb een dankbaar hart. '
"Ik hoop niet dat ik niet ondankbaar ben, maar die vreselijke vrouw lijkt er een te gooien schaduw op mij en op al mijn hoop. "
"Tut, tut!"
zei Mr. Lorry; "Wat is deze wanhoop in de dapperen kleine borst?
Een schaduw inderdaad!
Geen stof erin, Lucie. '
